「三皮狗垃圾的花生被撚到潛水後終於上水」攞老母40萬買車重拾自信再想貼戶口

佢老母張應課得八皮既dream house

三皮狗，敢唔敢入黎

連登首席經濟學家毒癮發作貼月入三萬政府糧單兼銀行戶口最近忽然業主自稱有樓有車位之正義的花生教精你：遲買平一球

三皮狗，做咩唔敢入去繼續畀我撚呀？

三皮狗負皮唔敢應？

7G-DTC點解係benz既介紹書入面係標示為6速? R向後唔計?

睇住佢係入面俾人指住個鼻黎串都唔敢還拖真係好治癒